J2 刀劍神域劇場版 - 序列爭戰

尋晚J2 首播刀劍神域劇場版 - 序列爭戰 ，身為一名刀劍fans，捱夜都要睇！不過頭30秒已經令我黑人問號。
點解介紹啲staff係英文字幕嚟嘅，我記得之前係戲院睇系日文嚟㗎喎？不過睇完都三點幾，瞓覺先，冇精力再深究。
今日睇返網上啲片，人地真係日文字幕嚟㗎喎

TVB可能係買國際版嚟播啦

同埋TVB啲翻譯真係麻麻

好似呢度咁，翻譯成 禁止通行 覺得好好多
不過最重要嘅亞絲娜出浴嗰度冇刪到，算係咁啦。